Virtual Youtubers討論區（484）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

好女仔Elite Miko

hello kitty 藏屍案

死雞粉

HACHI新歌

仲有7日就畢業

Lm

LM

睇住牙心做直播都唔怕比人BAN
剪精華果D反而要遮圖就覺得好好笑

驚收唔到錢

New po bar

永遠甚だしい - 獅子志司 / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

涼菜唔出歌我開黎都無意思了
無限罷工

L個靚M

精華佬：ban你係你冇錢收啫 ban我咪67

好奇有冇V做過3D舞台劇?
啱先喺到ff緊Haato X Haachama大結局做舞台劇 諗到呢個問題

牙心SUB數反CUP華生

靠曬你了

瞓左陣，有咩突發野可以總結黎聽下

贏過馬鼻

冇

但睇黎小學雞真係咩事都無

牙紫開緊台

Lm TMT

早幾日重講緊會長華生之爭
點知牙心直接反cup

aki個台真係好撚正
夜晚聽一流

無計
心心個企劃太勁

一起身好彩只唱左一首

睇落小學生似單純太忙或者前排病
完全唔知咩原因

傑出的一手

係
見佢同平時一鳩樣

lm

沒有涼菜的日子是虛無的。

有時見到你個名真係忍唔住笑

成晚打機冇睇v，原來astel同阿喪打apex

搶口c

放埋一齊又笑淨係用一個又笑
做人好難

首dreaming days同blue clapper有得比

一場就雞

AKI唱玉置浩二?

佢影衰有個紫字個d

Aki低音

ワインレッドの心

唔通有三個阿叔揾上門又同你講咩

仲有成萬人睇牙心玩精神分裂

yes
ワインレッドの心

佢自己起果間?

唱得好老江湖
I mean成熟嘅味道

天使喺Molly贏到煉獄公仔送咗俾貓

因為唔知佢下一步會點

每一秒都唔可以睇漏呀

做咩鳩

收台先敢走開, 唔想MISS左D突發劇情

應該暫時未有下一步住？ 佢成壇野似係為咗將個舊頭換落件新衫到

岩岩起身睇佢個台都會諗諗究竟呢刻嘅係心心定hachama

法國ching成日要返夜

點頂

2日早2日夜 非人生活

慘撚過死

譚伯ッ

Respect

鬼仔性格係咁
大家錯怪左

你翻睇返 好好笑

啱啱睇返

astel可以同阿喪玩得開心都無事
證明左阿喪真係好勁

點似牙雞選人玩

最正係最尾果下打到個人瞓低再係咁叫呀喪快d黎
之後呀喪一槍射佢 champion

心心完 解散

終於可以安心訓

擺Haachama片頭做落片尾係咪又有咩暗示

點睇都似係條仔自己送上門

aki而家唱我以為聽緊中森明菜唱

證明依加個身體係一人一半

Haachama vs Haato第三部

送上門班太太都可以嬲咖

994K

和平合翻做一個

聽日夠數

喪屍雞

其實可以耐久

一日加12000

金盾

屌啦星出一出公海都比人唔知真定假既劇透巨人

輕鬆

屌 我都中咗伏
利申未追漫畫

證明好多人都受呢套同心心寫故事係吸引到人

歌好聽 人不了

fake news 嚟

我淨係睇動畫
求9你地手下留情

建議結局果一個月唔好上連登

唔理
依類傻閪不論真假我都直接完封

死啦我咁講完會唔會第日又比人話我成日blk人

我預左佢出終章前一炮過追漫畫架

我動畫都有睇
漫畫睇到差唔多一半

774個らん都幾多鬼佬睇

かわいい

我都係，家陣一個月一個月咁追好痛苦

原來 其他啲動畫黨就

咁多集既野分開睇真係會成日唔記得
佢仲要啲伏筆由頭埋到尾

唔係一炮追真係睇到腦爆
好佩服個啲逐集跟既大佬

係咪3定4月結局

真，伏筆本身又多同一個月一集邊得閒記咁多野
到時一野睇哂去舒舒服服就算

9/4

太太們 (獨角獸)

痴線
3點Aki叫左結他佬上黎

喪屍病毒傳染

好多上屆嘅人仲未有人揾入隊 剩係V都有猩猩/noah/sumire/reid/2434一大班未揾到隊

上次最協撚葛葉同一ノ瀬吸到唔少fans

我都係睇嗰條clip先開始睇佢想睇佢地3個打cr

我係睇完呢段先識佢

Unicorn Gundam！！！

近戰個到笑左出聲

仲要即場夾左首

見到赤坂アカ

叫唔到架喇
結他佬不嬲都上去

最後仲要讓俾牙喪殺
巧型

想睇屈臣一齊玩

Ras叫既

冇計 人數係得咁多 有新人入自然代表有舊人走

屈臣 : 明明是我先來的

真心好型

En有冇同過木口星 真係合作？
我記得好似係冇

但同咗Selly一隊
仲有另一個Twitter好出名嘅同人畫家都有份
平時同Hal排開嘅uruca同咗嗰好正嘅女model一隊

木口相簿

咁樣睇ID嗰邊真係好自由咁

不如話木口本社麻煩

吹下水就可以一齊開台打apex
本家班女 除咗好狐
其他人一定唔可以咁自由

即場call定係collab黎?

突發

咁印尼組又唔洗理獨角獸之類
嘈既好似劍妹或者ifoi咁直接吊起黎打

頭先astel講好似妹咁
話好似第一次有後輩
因為holostar成班傻佬都無分前後輩

小學生又整得幾靚

幾日冇睇
臨瞓睇番呢幾日hachaama
熄晒燈睇真係嚇撚死

ID組啲v本身都好似冇顧慮咁多
係(夠膽)同空媽collab既數字比例上，ID組係咪最高

阿喪個feel真係好似忠犬咁
你同佢玩就狗衝黎好開心

無分前後輩可以玩得放啲

因咩事Iofi 個名完整地倒轉咗

應該都係

雞嚟咋！

杏真清楚偶像

睇吓佢條頸
入邊可能係はあちゃま嚟

牙心twitter YT channel改晒名

Yt 變翻原本個名
用返原本張圖
係條頸唔同咗

同巴哈每條link click開都係統神火鍋仆街片一樣

你睇下牙心個twitter 簡介

已經無人知道邊個先係原本嘅佢

呀屌
唔講都唔覺

其實係公仔黎

我估係第三個人格

Haachama is dead, long live haato

車！

係時候出新人格出嚟輪替

24個心心

Astel幾時移藉去HOLOLIVE

唔得我好眼訓
聽日聽返算

都冇乜特別野

牙心呢個劇情應該係為100萬準備
幾欣賞，holo冇人玩過呢味

仲未瞓嘅會長

j

唔好話holo，成個v界應該得佢一個做過

勁有心機
雖然有啲位我都覺得好得人驚

I mean 故事系
有V嘅存在本身就係解迷
你可以search下 都まんじゅう
虹都有好多敍事型嘅V
出雲霞 鈴木勝 黛灰

岩岩睇返哂所有片，佢營造恐怖氣氛嘅能力真係好好

睇死cover都未搞掂個共享封鎖名單

由鬧鐘響同打電話唔聽嗰個位
原來就已經埋下左伏筆

Hololive真正嘅偶像

最後既偶像

個企劃真係玩足半個月
由虛無放送已經排緊

心心真係鬼才黎

細細個就咁撚勁

らん原來終於上左100k

組長之後第二個
隔兩年終於有

換新衫好睇好多

唔知算唔算 不過已經成年冇出過片

呢個當時都幾出名
日本啲大物YouTube 都有講過
但係啲劇情好靠觀眾考察FF出黎

伏線由2019年首Echo 已經鋪左 勁撚過Marvel

沉船

What the hell's going on, can someone tell me please
Why I'm switching faster then the channels on TV?
I'm black then I'm white
No, something isn't right
My enemy's invisible, I don't know how to fight

其實係echo作者幫心寫嘅歌詞
邊個估到

OT到已經訓熟左公司個地板

Shion會限完左
訓到天使起身直播又要醒

Haachama

杏EN藍值+1

藍歌

去到咁夜

屌，回錯post

已經996k

已經996k
唔知1M係咪會大結局呢

可能心心係預仲有2-3集

佢搞到我提高左1M sub紀念應有既標準
希望日後上1M既V除左唱歌仲有其他選擇
AME就算啦 練左好耐啦

Shion

公主

聽講日本信用卡先得？係咪又要搵代購

條友舊年懶過鬼日日淨係apex 最後做左最協大贏家

鯊2M都係唱吓歌

nene個on9妹好得意

astel上左2000 人

證明琴晚多咗好多人睇

最緊要有人剪精華

11點nene 會長aki 火雞
係公司冇得看更mode

點解把聲可以咁蠢

到晚睇live好開心

琴

迷杜蛇未？

你入到波先講啦傻閪

上場Motm 都俾人屌 惡

前鋒入唔到波梗係屌

最近YT推介好似多左好多nenechi既熟肉，有d幾舊，甚至連會限肉都有

你睇咩多youtube咪推咩俾你

見佢on99冇帶床要掘個窿封住自己等天光就笑左出聲

之前都有睇nene，但個時冇咁多熟肉
呢2日開始推仲熟肉頻道

好事黎
大家總於感受到on9妹既好

楠栞桜 我愛你

種on9由心而發
唔係扮

我都覺得係好事
多d人烤熟肉就多d人識佢，希望nenechi再多d訂閱

又燈死人

我回家迷公主了

屌

LM杜蛇都燈得死

心心已經997k
照計今晚再有新劇情就1M

我覺得未有新劇情都1M
我覺得心心應該重有一兩集

¥5000

心心應該都預今晚過1M

快到

但係當日個作戰係haachama諗 究竟會唔會所有野都係haachama嘅計劃之內呢
haato天真比人利用咗都唔知

幾時推水醬的

其實由琴晚開始已經係有新人格控制

接近一日，對面既2.0熟肉仲生勾勾乜事都冇

我?
由第一日入黎已經係

仲要話今次係作戰 唔係企劃
越睇越覺得haachama已經預計好晒

同志

你收皮啦

啊心都大個女 係時候要再進化

引戰狗？

支持

我尊敬既公主巴係單推公主的

Hoball

想睇LIVE起完

又25

花心公主巴

記住陪公主同時視聽唔好走咗去睇第D女人

我不嬲跟足

潮州巴打

正

隊唔字囉臨收爐好忙

入埋去睇啦

Rickroll黎
佢搞到禾柒能咗
屌牠老味

會長24分鐘

劇透撚

救得一個得一個

尋晚慎二同喪雞好正

成班鹹濕仔中伏

好彩未睇

ollie真係嘈到耳仔痛

Not 鹽濕
衰未click入去就話佢雞

鬼係對自己要求高

劇情好，連歐美都睇，升得快真係正常

會長開左會限

證明為百鬼組著想

member]

[/member]

aki同會長一齊開會限

天使都醒左

真係阻住佢地打機

唔好阻住我地打機

Ark廢人同盟

兩個都要人

上咗去標尿睇下琴日個桐生會條片del咗味 結果發現仲健在 下面啲留言仲好混沌 有啲咩桐生會集合 會長好可愛咁

反了

上次asmr唔係中間走咗咩？

呀火真係好搶口

天使今朝好早醒咗啦

佢地忍咗好耐，要反擊喇

今晚

holo d朱古力總於到左香港

呀火真係好正
可惜佢依家經營模式吸唔到太多FANS(相對地)

其實阿火純粹少sub，同接同sc都唔差

黑鬼係咁

d朱古力溶晒未？
我都好想買

點解會有人覺得三期生少fans

唔知
寄左返屋企，收工先check

咁會SC既人數(唔係金額)都係建基於會追呀火或者叫SUB既數量之上, 但係講吸新FANS方面係差少少

睇完會長同aki先睇nene

點解Holotool播一個 另一個就會停

要裝插件

琴晚露醬好正，好溫柔
雖然有時會突然「哦啦哦啦」

你地都唔理解公主bra

我覺得佢係無自信多d
前幾日通頂讚sc話：原來我開咁夜大家都咁開心
有人回佢唔開心點會仲天光都仲有6000 人睇你讀sc

睇nene雜談

中國桐生會忍咗咁耐終於要還擊了

唔睇Po頭罰你抄Po頭一次

都唔知係唔係反串

呢一段

心同華生上埋1m，holo就有9個過1m，holo真係攞哂天時地利人和，可以炎上咁多次反而的人仲升快左

會然姫森(星詠み一味)挽留區

nene叫送禮

Yagoo嚟

destroy mode

好似係琴晚既素材黎

以d廢片真係突顯曬nene on9形象

公主bra我兄弟
串佢=串我

有無廢青們apex

¥5000 抵到爛

佢有話走咩

轉推

梳，係花心加推先真

你想死老豆定死老母

佢隻會場特典album好吸引

why not both

佢唔知尋日定前日話潛

唔係啦
K同翻譯o既熊貓係會長出事後都無割席
前者一直都係twitter到見到佢係會長到cm

後者一直都有翻會長熟肉同屌班支

雖然彩虹嗰邊冇咁在意sub咁 但係都覺得彩虹值得依家有1個2個百萬

琴日話要潛
我好記得

所以以d真係值得尊重
支那咁既情況都撐會長

我而家先留意到
aki同會長都係無鼻既

係
唔該你地收下吧口

炎上嘅係間垃圾公司，大家撐嘅係堆V

挽留
雖然半個鐘前先留完言

好啦
唐巴開到聲，我抽小陣水啦

佢係群組管理員黎，我收斂一下

睇下搵唔搵到人幫手先

原創曲

會長已經有

你地玩網絡欺凌

nene講緊細個個時亂食野落肚

瑞斯一打三

唔係講笑，琴日巴哈已經有人屌towa享受箱推效果但又唔跟holo規則玩，話佢應該用魂帳參加，不過就唔係點燒得起
日本嗰邊我就唔清楚，日文n87

Towa成隊女都得啦驚閪

火雞唱龍女僕op
講真唔識欣賞

搵代購定有朋友喺嗰邊

lm等包膠
希望巴打中到自己個推

食pet food

998K
今日乜都唔做都會1M

見到巴哈話CR杯係約炮大會

同男仔傾計會大肚

笑死 請問佢哋批鬥咗烏頭味 佢都享受箱推嘅效果 連約都唔洗簽

790k sub直播冇人講

1m sub冇開幾日都係前日有人提先知
平時開一樣冇乜人講

holo規矩又無話唔比同男人玩
只係同經理人講左OK就得

其實佢只係反雞

場外班on9台仔就係咁
本身打CR就係為左識多d外部人
佢地就諗住同仔打機=扑野

依到啲人咪一樣看圖作故事話人係雞

肯定有女之後就唔撚比有男人fd
恐怖情人控制狂

レイドくん6分假鑽都冇人要

黑熊貓下面D罵戰都唔少野

聽講一之瀨好弱

獨角獸就係咁
但holo食得偶像條水就有以個問題
一係就學死神咁是anti就捉佢出黎撚
一係就學三家姐咁我就係同仔玩咁洗走班獨角獸

Sorry囉

依d人撚會有女咩

火雞話練this game練好耐well....

處男思維

原來臭雞有人睇

糖糕依pair咁出名都唔識

萬5人睇緊

有

以不是有金包

佢係咪細個食得太多奇怪野
食到個人傻左

驚閪
我大eternal先唔撚驚燒
先唔講仲淨係得班on9台仔

睇得以d第一件事要學就係點樣同個藝人保持適當距離
以d人分唔清結果變左以為自己佔有緊個藝人

禾單推po bar

towa班獨角獸一開始單野已經燒死曬喇
而家先叫靠自己成績打返班日本Fans返黎
真係要多謝海外眷屬係towa最初期就撐住，唔係隨時變第二個

NENE同阿火把聲好治癒

唔係各自係屋企開驚同dc架咩
點樣隔住個mon比人食左隻豬

珍
分清妄想同現實
我夠話情人節同towa行街啦
唔通佢唔同我行我就燒鳩佢咩

一齊打機-->私下傾計-->一定扑野

你係隻貓渣

台仔思維

好矛盾, 想聽佢鳩叫, 但又唔想見佢病

連V日常啫

班鬼佬係真眷属

唔呃大家連V d Apex撚真係日日扑

又嚟

D死毒撚搞到同V仲嚴過肥秋系咁

on9妹真係有樣睇

好正

唔記得咗個設計
我日日對住佢洗乜行街

騎住黎打APEX

原來識講人話

訂*

因為班台仔自己都係打機約砲

最好笑係個po話CR杯Towa 隊友係單身

搞到我都想扑野.....唔係，係想打apex

名我唔開
希望成XXXX檢討下

出面多獨角獸，連V多雙角獸

又屈
早兩日鏟左驚

收到風你同世清日日扑

鬼佬L&P民真係好好
講真towa個chatroom真係好warm

連V係多戰鬥暴龍獸

日日開戰

珍

班眷屬真係打風都唔甩

鬼佬L&P Cn唔見你話好好

俾佢抖多日啦

同老師打7個鐘apex 一樣
班友真係打咩風都打唔甩

最右好撚正

咁點同呢
CN 5聖女一係就背剌，一係就搞鳩會長
剩返有隻咩都無講過就咁走，我唔太嬲佢架

牙雞唱德文歌幾得意

駁唔到

冇講嘢嗰隻好似本身就台灣人嚟

麵包狗唔開未叫水開囉

Mio把聲好似變左唔少

原來小學雞有成3個星期冇開台
烏頭潛水都排左成個月期

尋晚先開完

小學雞同烏頭一齊打緊Apex

水開冇人睇

佢fall街我第一個睇

尋晚咪會限囉
似冇時間或者病左多啲
配信嗰陣都係咁嘅款

連v對v就雙角獸
對連v會然就獨角獸

冇留意埋會限

呢到九成有女

真
琴晚撞到同場

咁想問下有啲又做v又做做會然 連v對佢係雙角定獨角

三角龍

唔爭氣笑左

明明係我黎先

推Δ果d？

會長終於打到第二隻蛋返黎

小學雞都入咗醫院？

原來我係連v少數派

唔會有少數派㗎 一陣一咋人出嚟就自己單身㗎

14號點名未

Ame同團長聯動唱歌la 兩個差唔多

搵埋choco

唔好以己度人

我請定假
約左涼菜食老麥

露醬啊

連v好多雙角獸成日假設d女v好似濫交女咁

但連v首席港v有仔

公主最純 一定唔會同男仔合作

Husky

迷狗到將自己條仔變做狗

諗下公主隻手點解要做手術先

新人想知點解

請假同女出

希望雙角獸死去虹狗

唔想講 廢事又比人話我狙擊公主巴 但係我可以肯定唔係因為打得飛機多

Agger

會食M記嘅肥婆

其實連v雙角獸只係獨角獸亞種
因為佢地自己接受唔到自己個推可能有男朋友，所以就率先話左d 女v有男友，等到時真係發現有都唔會受傷
所以先講出d咩日本所有女都有仔之類同高登個陣話女人都係雞一樣

諗咩？講左無數次係玩手提電話太多
好心你件垃圾想釣魚就做定功課先啦

會長同AKI都去打OSD拎資源
老師仲係到甩尾土法煉鋼

我覺得啲女v有男朋友

我也覺得有幾個有

希望條友個推出事比人笑果陣唔好話人無口德

沖涼都要玩

發現追po成日跳左一兩層

沖涼玩手機很正常

女v有男朋友同有女朋友可以同時發生，無衝突（好似係）

得我覺得唔正常?

唔記得公主巴係度
以後唔會拎公主出黎講笑

我都覺得唔正常
成日聽到沖涼玩電話觸電

其實都唔少人會咁做

做咩爆我出黎

淋浴其實好難用電話？
係咪浸浴先可以玩

十年前就唔正常
依家真係好common了

搵個膠袋笠住玩 試過返唔到轉頭

你回緊仔友成日沖涼玩手機

佢幾時ntr咗我

他真基推得過

你沖涼唔睇V?

淋浴都有人會用，手機嚴重中毒個批人真係唔可以手機離身

你點知㗎

快手沖完再睇

笹清講

一番の宝物

而家防水機一街都係
我沖涼一定帶電話入去

訓覺外既時候都機不離身很正常吧

我訓覺都機不離身

係咪得我一個覺得手機防水就係為咗俾人睇v

係

番到屋通常用大mon或者pad睇，手機太細

我調返轉
沖涼唔帶機，訓教就手機放枕邊

動漫台咁多人睇v個個都係日語達人？是關我最近睇yt啲推薦翻譯片覺得幾好笑想開始追台睇，但真係睇直播個時淨係聽得明一至兩成，唔知做咩

睇狗唔洗聽得明哂
聽佢鳩嗌鳩笑做戇鳩野就得

睇紫唔洗聽得明哂
聽佢鳩嗌鳩笑做戇鳩野就得

呢段野同你講就算唔明都可以睇得好開心

睇holoEN識英文就夠

睇NeNe唔洗聽得明哂
聽佢鳩嗌鳩笑做戇鳩野就得

成日紅sc團長嘅peanut eater原來有做烤肉

港V都有唔少

媽媽嘅笑聲

有動力學啦

睇幾多次都會好自然咁笑

鴨鴨真係好得意

12月個陣都係聽得明兩三成 而家應該五六成左右
平時聽到啲字唔明會google下

推薦港V水澄 比段精華你睇

依家先睇返波羅ノ鬼呢隻歌，原來係講緊桃太郎殺哂佢嘅家人

就算不是男生也

求開FALLGUY 9叫

我單推哈洽馬了

唔好推

收到

睇開露西婭, 冇任何同聲音相關既問題

我都係靠事後睇熟肉先明返LIVE D野, 通常睇LIVE都係為左聽下把聲, 同以前返到屋企就算唔睇電視都照開著一樣

梳

牙心升sub咁快會唔會開台前就100萬

原來有香港V
放工SEARCH下睇下有冇邊個合眼緣先

如月
水屋

水媽

咁祭都日日話自己清楚IDOL

搶口系

睇開miko冇問題

因為連日本人都聽唔明

可惜係pc版
無得join觀眾場

又講大話

Miko玩GTA個D 真係笑撚到甩肺

如果你聽到某某肥宅說「看Vtuber 是我的生存動力」可能不是開玩笑，我身邊就有實際例子

我有一個朋友A半年前進入IBM 當程序員。我不知道這是IBM的文化還是只有IBM的香港分部才是這樣，根本是血汗工廠。A入職後的生活就是每天加班，晚上11點才下班已經是日常，為了趕進度星期六也要回去，而且現在盛行WFH政策，就算星期日在家也要抽幾小時打code。

上一次見到A是10個月前的事，他還是個是個90公斤的肥仔，兩個月前再見面目測70公斤多，明顯變得非常憔悴，說話也是有氣無力的感覺，之後在discord 聊天甚至感受到A有點自殺傾向，例如我們和其他朋友相約哪天去看某動畫劇場版，他：「唉，如果我還有機會的話」總之就是一幅不想活的樣子

但是我們擔心也沒用，除了勸他不要看不開之外也幫不到忙，大家都做好心理準備第二天在報紙看到他了。

碰巧我在三個月前開始每天都在discord server 放幾段我覺得搞笑的vtuber 精華，直到現在還有而且越來越多。一星期前A 突然在Whatsapp (就像Line 在台灣這種主流通訊軟體)向我道謝，當時我一頭霧水，還想說我有幫過你甚麼忙嗎。他說某天太無聊看了幾段我扔上discord 的vtuber 精華，竟然看上癮了。此後每天上班都邊打code 邊看vtuber，時間過得超快。「屌你老母加班就加班，有vtuber 看我加到明天7點也可以」又說幸好有戴口罩要不然同事看到他整天看着youtube 傻笑。「如果我沒有按你的vtuber精華，我想我已經死了」現在A 感覺比兩個月前開朗不少，現在discord 聽他說話不再是陰沉的語氣，至少他討論vtuber 話題時是興高彩烈的。

現在他主推是水澄のぞみ媽媽，也是他看的第一個vtuber，我想我應該打個SC向媽媽道謝了，感謝她拯救了我的朋友

學日文睇miko嘅話，一定會比人捉發音

牙心999k

我已經改唔到

連登仔個個唔洗返工 唔洗返學 追哂咁多個台 每日一個紅SC 日文N1呢啲好似係基本野黎

心心個channel名變返Akaihaato Ch. 赤井はあと

發音邊個最好我唔知，但狗同miko一定會出事

ハーゲンダッツ

Nene

sub channel冇改

琴晚凌晨YouTube同埋Twitter個名都改返

咁大件事都無人講

可能想個YT牌個名唔好用Haachama?

佢會講你仲驚

懶鬼不在乎
繼續訓

Watame都有口音
羊騷味

訓係到都有人繼續訂閱

成浸成吉思汗味

訓係到

好撚cute
個直播我睇左六次

ありがてぇ

防水機(入水保養唔包)

皇上真係好好

黃上

打字都有懶音

等到冇人開台先沖咪得

Ark廢人組玩得好開心

左邊嗰個咩名

由沖涼玩唔玩手機看連V貧富懸殊
我屋企無浴缸玩乜鬼電話 5分鐘沖完出返去睇V啦

睇咗十幾年動畫都冇乜可能聽唔明日文啦

處死式熱水爐?

仲咩個個都打埋d亂碼字出來
hey google translate

動畫講嘢同實際日本人講嘢有分別

有聽開cv演員啲節目嘅話，應該無問題

自己用集運唔會方便啲咩
我都覺得衝Melonbook 中咗伏咁
雖然我都買咗好多其他嘢

くさァw

對唔治

心心有擋箭牌

我覺得astel可愛過咩百鬼

咁凍都想釣魚

應該係 松永依織/ IORI MATSUNAGA

我自己睇左 十幾年動畫
vtuber未興之前成日YouTube睇日本d 清談節目
之後睇2年vtuber直播 好多日常用語 語景都會知佢做乜

你睇v同實際日本人講嘢都有分別
聽動畫學嘅日文用嚟聽v真係啱啱好

謝

心心而家都999
睇黎唔開都過

估唔到會長真係變同接底邊

cam sex

Nene真係好可愛

我知新呀，但booth 有可以同埋其他周邊一齊買，好似易處理過MelonBook 姐

冇啦冇啦

換左2.0多番幾百

4~5k又未至於最底，二線尾咁啦
底邊(holo嚟講)roboco講緊有時連1k都冇

空媽之前打機都係一千都無

次次有彩虹sc就hang 左機咁樣

諗到佢會改名 但以為佢會改 AkaiHaachama 兩者混合

隻貓痴撚左線

隔mon屌閪

上晒癮

每日任務

珍
打apex會開stream打
唔似某水咁

有個求其都30000+既節目都比人底邊

會唔會有紅SC屌佢日日Apex

まつり台班友冇得再講佢打得多

真係玩到中毒

做咩扯開話題

唔洗陪哈士奇咩

開一個鐘台
剩低咪陪哈士奇

214想睇水姐開台

我係虹人

我記得有個人聖誕大大聲點完名就潛左

今次畫團長

匿入廁所點名

踩N捧一我地百鬼組專利黎

會長: No pineapple pizza

追巴士腦裡面播STARDUST SONG

拎條臭閪同astel比

心心1M啦

Akaihaato Ch. 赤井はあと1M 位訂閱者

根源心1M sub

但係無左個tick

牙心

有冇人掉過上限 佢有冇hang機？

全世界只有我地百鬼可愛
行埋一二邊ok?

摸余

心係要痴線先會升
之前95萬讀羞恥台詞 開咁耐都冇

連續4個都係po百鬼

果次特登唔想升喇

啱入嚟就見到 快撚到

幾多百鬼組
摸余一出聲，4個人即刻轉貼過黎

平時鬼殺咁嘈

因為百鬼真係可愛

好青春

我仲突登睇下會幾多連先打句野出黎

かわ余 かわ余.gif

因為平時百鬼都少出聲你咪唔覺多百鬼組

老師新形象

萬能key
直播炒飯都可以被原諒

明明開唔開台都講煩撚過閪

直播瞓教都得

Aki台都係死忠，開台到呢家都係2千幾

幾個禮拜唔直播都得

可以被原諒 (X)
百鬼組大滿足 (O)

個套大家都有份俾錢買
都可以叫有份參與其中

如果唔戴呢

真係好弱智

通頂完第2日再開個下其實已經好神奇

有份book房

黃上又同rbc打apex

阿心贏屈臣

又幾好聽

個劇本太勁

依次好睇好多喎

AlleXceed Familia
AXF三銃士
做乜玩到咁青春

VINEE 不嬲高汁

究竟幾時會大結局

皇上課金

嚇到潛水

開心就得 最緊要身體健康

唔知牙心收到金盾之後個channel會改做咩名呢

岩岩留意到櫻花革命個情人節pool居然抽舊角
係未會等唔到船長同三家姐出配音就執柒

中咗

隻game冇得救 係睇sega幾時認衰止蝕

播重個ani下睇要係真人既thginkwolloh玩意鍾
CLD長團埋玩埋同蟲蟲部全齊搵心有該應佢落睇

我都諗緊唔買
屋企d掛畫真係唔會拆
個膠stand又貴
反而杯可以考慮

船長真係慘，作為櫻戰fans咁難得可以做到最鐘意既game既工商
點知咁撚垃圾

連佢自己都懶得成日開

其實Haachama改翻做Haato
係咪想金盾上面印翻Haato個名
不過搞一堆劇情出黎合理化（？）成件事

我諗係因為要擺喺公司先唔可以亂改名

比得delight works整個陣就知出事

唔通友人A Vtube出道？

鋼冰

HOLO單推牙狗, 不了

鐘意你啲舊人 屌你老母ps4隻game又係新人 然後隻on9手機game就再出一堆新人
成隻game由上至下 每一個部份都係垃圾 完全揾唔到任何可取之處

唔緊要 依到都有人話單推xxxxxx不斷加落去

delight works以為fgo成功係因為佢地整得好玩
咁啱又有sega依條水魚信delight works真係有料

就算用返舊人都好，隻game個系統本身就垃圾，真係好難救得返

我都想課

Fgo本身隻驚就靠班fans嘅愛撐住，家陣講緊啲fans都頂唔順隻驚，村正出個日入隻驚同抽野順到我都笑左出黎

老師都玩

講緊以前1月1日個陣入驚同抽野都係有機會入唔到

我有潔癖
點都唔會拎部電話入去沖涼
快手快腳嗱嗱聲搞掂仲實際

應該會
就算有退訂果類都唔會頂到好耐

即刻黎場歌回啦

網絡欺凌完未

好少人好似唐巴咁專一
剩係推AQUA

「推」

表演訓公司地板

船長本身都有心理準備係垃圾game
但出來比想象中更加

凌晨四點先話做完啲嘢

不愧係同FGO同一間開發公司

牙心1M subs

我單推

BYEBYE

比個間整我都預出事，但家陣已經係垃圾到嚇親人

百萬已到，心心已死

究竟會咩結果

Congrats on 100k...Thank you for everything.

本身睇事前已經覺得伏伏地
對面D人設咁正
之後開game 哇屌你fgo 1.0咁

劇情嚟到最終回

第三個人格要出嚟了

會唔會畢業架

睇黎大結局了

支那內戰睇唔透了

一個人做兩個職位
24/7 幫公司打工

今晚9點一念天堂一念地獄

屋企人迫100萬畢業

B站都冇去過
真係9吹

心大人唔好去呀

仲衰過fgo

變埋Coco-kaine 出黎

呀心今次擰甩個頭都唔掂

唔係宜家既fgo
係最一開波嗰陣既fgo

pineapple pizza
aki食過都唔抗拒

成千癲佬喺度等
有啲仲要sc埋

真心好期待個劇情

現實係越癡線越多人受

牙心啊

可唔可以係はあちゃま死

會長ark玩左咁耐仲未收台

牙心：本來準備咗四五集劇本，依家播得一集就夠鐘

今晚一晚播曬佢

究竟係hachama定心心會贏
但純情嘅心心已經死左
家陣得返黑化嘅心心

兩個都唔想有事

會長自制回音

兩個要哂唔得㗎咩

Ark廢人

1早就有伏線，第3人格，色情心心

你睇恐怖片幾時見過d phychopath會死
我宜家淨係想將成件事拍成劇場版將成個箱拖落水

有曬FGO第一年垃圾既野

如果變雙頭呢？

Banchama

今晚仲要打人中

我估係黑化心心贏

好撚不安

家陣都係垃圾

米癲拉

巴打們追得好貼下, 自從黎左呢到之後好忙, 隔一陣就有野睇

黃上會唔會R老師玩

咁fgo第一年點都有藍傻巴 師匠 貞德𠵱啲角頂住個場

雖然貼過好多次但真係好好笑

上連v好過追v

得罪講句
都唔知咩人先會搵垃圾dw整game

個channel名轉左Akaihaato?

原來1M左

真

FGO靠廚力先撐得起隻垃圾game 櫻革憑乜

依家已經少左好多連登PVP
已經睇少左樣野

On9囉

自爆

全職睇V

快手轉icon

新櫻戰點玩都出返真宮寺櫻
櫻革那來自信可以乜舊人都唔出

D crew俾你趕走晒

Fgo過左咁多年都係垃圾
發覺唔對路個陣先出村正個下太遲

Btw好撚心sega攞錢搞返好家用機遊戲啦 例如啲咩戰場女武神呀 新櫻大戰呀 有咁撚多錢推垃圾出嚟 好撚心放多啲錢比遊櫻大戰語音啦 都唔好話全部都要 起碼角色支線 溝女部分有語音啦

呢幾日忙能到我哭
會長live都冇得睇要睇精華
d crew算數啦 都廢事理佢地 反正佢地都過唔到年

最慘人設又唔係靚

我等緊卡蓮

公主呢

棄左坑
自從玩左gbf之後，就無再掂過fgo

俾你個推抖下得唔得

仲痛緊嘛
比佢休息下啦

新年流流咁搶口

想課sc

櫻革堆反派有冇得抽？

d卡面靚個d好靚

畫風差個d完全係.........

一出新角未又係課金榜第一，點會遲
訓在度都贏

琴日睇live

佢地搞到會長咁 唔洗對班crew係人咁對待

急不及待想到初三了

放學後

怪物彈珠 : ?

未有

Fgo台柱學妹 藍傻巴點都見得人啦 隻新新櫻

原來訪問

連v每日都赤口

迷路症大boss都未出場

你姐

粗眉女主

你對比返個收益就知佢真係遲左

冇望一陣牙心就1m咗
唔好死呀心心

上年咁多復刻炒冷飯，收益少左正常

微博有班女反bili

當FGO FANS走哂去睇VTUBER既時候

出SC好過抽垃圾池

成日咁岩碌入黎見親都係佢係到屌人

玩法長期一樣，刷料刷到傻都算
啲舊料愈黎愈唔會用到，2021年得佢到依家未送過免費10抽

又係SJW?

日日都撩交嗌

佢撩皮師

班giga好似就o黎唔夠頂
aki真係一腳踢

等左好耐

又屈

成日見人咁講都完全諗唔通點解隻驚咁劣間野可以完全無感覺理都唔理

扮乜鳩？

Virtual Youtubers討論區（485）

玩多左cy驚就更加佩服fgo點解到依家都仲係咁
天井都無呢下真心勁

今晚就出情人節卡蓮，咪又係課

垃圾到點改都冇用

唔係衰到貼地都唔會有免費10抽，今年2個月出3個新角，收益一定正常返

因為FAN BASE大真係大哂
仲要有一班人爭住做二次創作

已經多左幾個玩法但都好悶咁解

push

就係班月豚搞彎哂遊戲界

見到街機個玩法都知間廠垃圾都改唔到

因為一出新角就收錢，間野完全唔洗諗點進步，條尊貴藍邊，成年都搞唔掂

隻街機講緊我入坑最深個期玩，玩左幾鋪就無再玩過

fans向驚，你唔係死忠咪唔覺得有趣。
利申唔係fans，冇玩

屌柒啲月豚啱㗎啦 例如啲藍色四個字（）

好似係lex單野仲嘈緊炎上到圈外

女拳本身撐lex, 覺得b站同毒撚要死全家etc, 拎左會長單野做切入點

神父幾時比帛金
呀水準備畢業

公平的講，有幾章的故事係好好睇

講起街機仲嬲好多新野都出係街機
真係俾屎fans食

dw好意思將佢公司slogan寫做 "ただ純粋に、面白いゲームを創ろう。"

？

有唔少正常fans都頂唔順班月豚

痴線 咁都拎到會長出嚟用

故事好係一回事，驚個玩法係一回事，蘑菇（？）寫故係唔錯的，我支持

goldhaatochama

神父

最on9係，打夠粉都係要比足錢先抽得
咁點解我要花時間去打佢啲粉

女梅林

同埋個街機啲平衡度差到有病

呢隻game靠故事角色，全年齡向gal game黎

收左制啦，驚引班人入黎會先燒死B站d V

呢抽野部份唔講住
border break以前啲錢都要入錢砌
起碼人地隻game好玩先

fgo隻街機係動作game但係得一粒制啪啪啪啪
即時對戰 但係仲要揀卡 真係弱智

隻街機fgo真係等執7

初2冇NeNe睇

Mico好女仔

連2日唱

2月14有就夠

border break宜家ps4都好玩

你唔見佢出左冇半年就推曬d人氣角出黎接客咩
唔咁做點捱到今日

伊莉亞、小黑、美遊
阿比

唔想另外買專用手制無玩 用普通手制好唔好玩

今次無劇透喎

冇天井咪又係會課到中

好
最好你買隻滑鼠 一半手制一半滑鼠咁打
全手制描準好易跟唔上個節奏
宜家又改埋日任送石又多返d活動
免費仔都有資源抽野同升野
肯打就ok

出隻大波淫娃又一大堆人課 + r18

真係屌你老母 黑貞件黑禮服唔出係手機

channel名

美遊

電子妓女game

係條村入面都迷路

好專一

唔好咁講 都有好多男妓

會長佢地終於玩完了
今晚仲要人中打到結局

返工冇跟足，原來佢由我開工開到依家

１００万円プレゼント

線上妓院日本代表

app版=野仔

的仔都好多人課

台仔講法
咁街機夠有一堆手機無既角

無咩所謂啦 前年去左日本五次 晚晚都去機鋪 未見過有人玩fgo
懷疑都就汁咖喇

出左之後3個月去日本都無人排啦

公主巴

公主報平安

fgo玩家都唔係原本嗰班型月廚
型月廚大部份都反FGO

搞彎哂遊戲界嘅係FGO廚

Fgo個班真係
睇hf聽佢地講野會懷疑係唔係睇緊同一套戲
仲記得有人係到估劇情，話士郎人揀澟，我笑到肚痛

今晚船長歌回

*會

中學學用apploc玩fate stay night
之後日日上k島世界大戰
成屋都係saber pvc
出左fgo玩左一年 typemoon坑都退埋

想用真祖 vs servant 去釣魚
先發現依家啲fgo廚連真祖係乜都唔撚知